中國足協整頓紋身 預料半數人退役

正於廣西舉行的「中國盃」足球賽新聞多多，國足主場對威爾斯慘敗0比6固然大大鑊，但原來當晚部份國家隊球員都要紮住繃帶或布帶上陣，佢哋並非有傷，而係要用布遮住身上嘅紋身！事後有傳媒收到風，中國足協決定整頓球員外觀，下令球員要洗去紋身，亦不准留長髮，不過球迷對呢道新指令摸不着頭腦，唔通洗走紋身，球員就會好波啲？

中國足壇有好多紋身漢，國家隊就有郜林、韋世豪、張林芃等球員，身上都有大面積紋身，依家要洗都唔知點洗，有預測在極端情況下，有半數球員要退役，至於唔准留長髮就易辦，剷光晒都冇問題，不過大家都好疑惑，究竟紋身長髮同踢波有咩關係。

傳媒追查之下得到來自中國足協高層消息，內容係話：「中國同外國唔同，人們對過度紋身或長髮反感，第一時間諗起『古惑仔』，在電視直播或活動中，如果見到長毛或紋身確實唔雅觀，因此決定作出各項規定進行管制。」

今次管制，有評論覺得好無聊，甚至有人笑指「球員控球離腳3米可以，但紋身不行」，到底整頓球員外觀後係咪好波啲，呢個問題真係冇人識答。

同我捽甩佢

中式管理就永遠都係咁on9
performance 唔理淨係走去理啲所謂嘅儀容
紀律部隊又好文職又好服務性行業都好
永遠都要求你打扮到成個柒菇碌咁先叫專業形象

而家連足球員都要規範
係咪淨係可以剪陸軍裝先比落場踢波?

著長袖

遲下會唔會 連轉播 嗰啲歐洲球賽都要管埋

美斯 啲紋身要打格仔

軍隊唔係教開槍係教你摺好張被先

中國嘅所有制服都柒到嘔 睇到都唔開胃

美欺無得搵人仔

紋哂身大家知咩事啦

著對西瓜落場有無得通融下

張林芃咪要切手

咩事咁烏糟？

習種扮識波 中國夢

就快同北韓睇齊要全部陸軍裝

文化大革命2.0哈哈

足協做野唔洗你教

拉莫斯 碧咸去中國踼會點

搞呢 d 真係捉蟲
錢又冇世界盃都冇得踢
唔退隊就假

中國醒啊呢招

踢波出名果d 個個都有 c朗 美斯 比馬

而加就唔比你落場 ！

c朗有咩？

冇

yes 紋左隻米奇老鼠係屎忽到

比山區d小朋友睇

外援點計先
pato lavazzi hulk未無得撈

On9 足球明星大把商機 個個軍裝平頭北佬樣真係俾人笑到面都黃

捽甩佢

好彩Agger唔係支那人

係咪要好似少林足球咁

紋身我當講得通，短髮就真係on9，擺明性別定型性別歧視

戇鳩 改信埋 伊斯蘭教吖 柒頭

跳糟HK la 廣州本身近，係時候幫自己洗白，
反叛一撐獨立區

支那人真係好鐘意做笑柄

諗住啲政策嘅人都係傻

支那無論男定女，細細個已經起碼一、兩撻紋身

唯一一個覺得好撚型嘅中國國家隊球員

好慘，冇中國人幫佢遲早乞米

咁撚樣柒都叫型

見有d球員已經要貼肉色膠紙上場

張莫斯咪要包到木乃衣咁先上倒場

咁撚樣都唔叫型你post d型既亞洲球員黎睇下

大熱天時都要著長袖

領導好波

仲咩咁烏糟

又攞黎柒

中學校規？

對
以前碧咸都係咁

費sir都講過唔鐘意球員長頭髮同紋身

佢話唔鐘意姐
但冇限制球員咁樣做
更加冇影響球員掙正選既機會

轉會踢外國九流球隊都留係中國啦

紋毛澤東 足協主席都有得做

仲毛？紋雜種喺隻手，入波之後要親吻，人大都有份！

連登仔竟然唔贊成 乜平時連登仔唔喺話有紋身就喺死mk嘅咩 其實連登同支那嘅諗法都幾似

又賴

中國人係要管的

輸都要輸比全世界睇
中國人係善良 有紀律 會攝衫 唔紋身

張莫斯

真
狗鐵個捉賊poster

日本隊事但一個都型過依d中國屎波怪啦，中國人連最基本球員要識踢波都未做好就學人整色整水好撚柒囉。

美斯如果係中國人對腳咪要斬左佢？

中國由政治， 體育發展都不斷倒退

屌好撚中
唔係諗下點做多啲生意賺錢
而係諗點樣搞鳩啲員工
真係東亞人公司先有

五毛狗黎唔洗理

林丹笑鳩中國足球員

的水唔可以過耳，留陰唔可以過眼眉，髮尾唔可掂到衫領

嚴過小學

好做唔做
正正經經學踢波好過啦
唔通球員紋左我愛總書記都唔得？

你睇D警犬就知
儀容整齊又點，做既野都係On99

張稀哲

個髮型係咪要的水唔過耳

平心而論 張莫斯好撚型喎
型過班架仔泡仔好多

我見過澳洲海關都成手紋身
人地咪一樣專業

就黎同清潮一定要留”邊”咁

如果紋習語錄落個班員身上又點睇?

D格仔周圍走

佢千奇唔好整走d紋身

可能遲啲唔俾染頭髮添

好簡單
要改善表現好難同搞好耐
搞紋身同頭髮易好多
又可以 show off 做到野

做咩啫？我想踢波炸

支那足協係咪比人數完6粒
想摺埋支那足球啊?

又一反智政策
証明中國永遠走回頭路 唔肯開放

亞冠屈鬼有得威吓嘅

古老家長式統治

禁完紋身下屆世界盃入到四強

希望你係假膠

咩年代呀，紋身仲壞人？
外國大把e生律師都有紋身喇

以為冇紋身就好人？你地最大粒個班冇紋身但係唔係好人

同樣道理

張莫斯玩完

所以上場冇出佢

支足足協呢D就真係整色整水喇
仲要搞埋D乜鬼百人大會
外行人講三講四
納比真係要錢就冇晒面

全部去得中國國就梗係為錢啦, 你鍾意改到頭鎚計2分都唔會理你

叫得莫斯 手臂無公仔邊得

捷克客勝

強國以為自己有錢就巴閉
睇天涯個個係度屌納比廢
明明連香港都贏唔到

紋哂身大家都知咩事啦

唔關納比事
係強國人根本唔適合踢波

張莫斯同林丹大陸佬黎講好型喎

搵哥迪奧拿都無用

上場有件強國仔(唔知咩名)

停波 停十米

隊友比波佢 等於送波比人

外國人奶人仔奶到條雜種咁大口氣

點解可以咁撚落後 咁啲外援又點計

搵摩連奴又係

摩連奴要求無咁高(球員天賦)
但佢要球員執行力強，勤力

支國人又交唔到貨

唔想洗咪要求解約
合約無叫洗紋身，
唔解約咪告上fifa

紋左個美斯

除咗為錢
諗唔到咩理由教支那
仲難搞過香港

挑 咪又係冇人睇 好似啲死毒撚係到整色整水
最後咪又係冇人會留意

都關少少事
個場波條防線推得好高想對攻
個踢法好似上遊對決咁
講真，英格蘭對Wales都唔敢壓咁上，靠裝越位防bale

中國拉莫斯：今次仆街了

話佢出錯陣擺大頭
4前鋒仲要兩個技術型防中

又話佢知王燊超病都照出佢

中國拉莫斯

搏炒
識玩

著長袖踢 以為自己係Beckham?

有張莫斯每場輸4球左右啦
張莫斯都唔畀出每場半打起標囉

雜帝放棄足球夢啦 睇籃球咪算 亞洲都叫屈到下

曼聯經費sir買既又幾多長頭髮同有紋身

碧咸都係走左先愈紋愈多

張莫斯好似係有蒙古血統

同d大陸狗你得比啦

中國

人紋身佢紋身，紋得咁撚樣衰

新疆 回族 果d

支有
張莫斯 徐碧咸 武美斯 中國c朗
我地得一個陳韋拿 要努力d

哇 遲啲變木乃伊上場

張莫斯真係有料同型棍既

其他支那囝就垃圾黎

咩撚野武球王

支國洛賓

唔準留長髮 諗起果時阿根廷個巴薩里拉教練 on99

本身都冇乜幾多勁，仲要趕人走

踢上港有班鬼引開注意力咪入到波
踢國家隊

踢波都講儀容
唔怪得中國踢極都咁廢

最柒真係 乜徐克漢姆

我麥花臣戴巴拿都未撚出聲，幾撚時到佢？

執柒左佢啦

同不少數連登仔思維一樣都係咁封建
好人好者會紋身？死Mk

連登仔大部分都係班讀緊書中小學雞同鍵盤戰士
紋身? 佢地夠膽咩

講真全中一最壞就係我

索性摺撚左個球壇好過啦
出國踢咪又係獻醜
一於全面禁止踢波

不斷製造輿論，睇黎唔係吹水

就係因為知道performance改善唔到，唯有改下d無聊野交數比上面

人地日文浴場都開始俾紋身人士入場，你中國連踢個波都唔俾有紋身

一定係啦 當交功課

佢唔係型咁簡單 佢身型 同技術係超班既
睇佢踢波眼前一亮 真心純like足球 唔理政治

成條街場mk仔咁

我諗成個國家隊佢應該頭幾個最出名

連登仔點會同你理性討論，大陸：柒、負評，讚大陸：5毛

有紋身無得出場對捷克

出唔出都係咁架啦 撇除幻想 將所有踢波嘅變返農民種菜仲實際